今日d人行山既行山 行街既行街 唔知幾開心

抗爭？
落街睇下市面先啦

10.13 10.14 不見不散

割

支持，最愛行山，最愛北區行山

yes

行埋去講囉 係度講做咩 笑死人

因為我都去緊行街 你慢慢抗爭

又block一件

你咪去行你痾屎係咪都要講 其實冇人想知 冇人有所謂你做咩 你邊位

我係nobody..只係係坐享其成既free rider..
多謝哂

邊有得你坐你轉頭都仆街死

Blocked
拉

呢條友個個po都係失敗主義
block柒佢就啱

On 9 仔唔駛周圍話俾人知自己on9嘅

有咁衝突

見倒你班友又回 幾好玩